富士菲林隻肺炎藥開始試藥

冇中文source

同埋都唔係好覺有新聞嘅

因為隻藥係日本專利，日本幾年前已授權支那生產，支那無得自煮燃發話自己發明，當然唔會大鑼大鼓

尤其係架仔研發

台灣衛生部已經採購了

台灣又嬴英文政府真係屌打香港